狂賭之淵算唔算爛尾之作？

從vs眼鏡仔開始就膠化
不過畫風幾好j

真人版蛇喰

原來有真人版 岩岩睇左圖好似幾柒喎
btw 蛇喰真係好撚好j，d表情動作充滿性暗示

個人感覺開頭都好撚悶, 睇左兩集頂唔順冇睇
反而賭博默示好中意

我反而覺得睇佢點拆解人出老千幾好睇，但越後反而越爛尾

後面 太過複雜

未完點爛尾
你唔係動畫當結局下話

我覺得百喰之後 膠

你閱讀理解有問題？我話越後越爛尾，冇話結局爛尾

其實偶像果度已經膠膠地，既然偶像生涯咁重要點會為左娛樂效果而特登放水？再接埋四眼仔度真係全面膠化

睇多幾次都係啲人出千已經開始覺得悶

學生會果度先好笑，癲婆又係 偶像又係，為左放水而出千，睇唔透

呢套野既鬥智賭局都係靠出千，然後再靠利用對方既出千黎贏

爛尾又唔算
雖然講到個會長勁到識飛咁 又改革玩階級觀念又剩
但係浪費左之前單眼女/前學生會會長個鋪排咁

凈係講動畫既話 開頭都算係鬥智
中後期鬥智既感覺 越黎越少 （唔係無）

而且動畫主張賭到極限既人都會有種快感係到。。。同時係需要好大既運氣

本來以為套動畫最精彩應該係有逆轉/事後解釋既果一刻

但最後發覺原來只係另一回事

Ps凈係睇動畫 副會長到底係乜人黎

爛尾即係中途完結，乜撚嘢越後越爛尾，小學畢業未

你先係中文fail個個 仲笑人
知唔知咩叫爛尾呀

咁爛中囉

係 鋪排到個會長咁勁咁，結果都冇咩驚喜
偶像同埋四眼仔果度真係冇咩鬥智成分
偶像果度一開始講到夢想幾重要，但又為左所謂既娛樂效果放水比對手 跟住掉兩粒色果度 話識得控制掉咩number又係夾硬黎
之後打四眼仔都唔知個會長隱藏自己身分係為左乜，然後用人生做賭注又係好夾硬黎，首先個賭注已經on9，而且一開始講到個四眼仔幾冷靜結果又會陪佢地癲

純粹係百喰家on9姐
直接睇外傳真男主既故事啦

中途完結唔係叫腰斬咩

是但佢地啦，咁執著d字眼 佢地明明知我意思係話套野越後越膠

樓主買過對新Nike未啊

睇過噬謊者同no game no life就覺得佢啲賭局好低級

ngnl設定到主角太屈機，唔多鍾意